年龍長對聯

啱啱經過年龍長見到
狗嫂好隨便，任屌唔收錢原來係真㗎？